點解紅十字會無諗過用口罩換血？

叫政府俾少少口罩，
完捐血俾返五十個口罩做禮物，
真正幫到人又幫到自己，
到時啲血夠你入滿城門河水塘啦

依啲係叫做賣血

未出黎返過工？
就好似政府買口罩冇諗過貨多者得？點解仲要價低者得？
因為少做少錯，槍打出頭鳥
你照住自古以黎既做法
做唔到做唔好
隻鑊都唔係你身上
反正冇罩冇血既係你地 最緊要自己個位穩陣
相反你做啲非自古以黎做嘅野
好咪讚你兩句 衰撚左你就咩隻鑊走人
你都唔會咁撚on9啦

無錢銀交收
而且紅十字會本身收完血都會送禮物

不嬲支持賣血 唔好哂大家時間啦 廣告錢都慳撚返 有錢收多人排過賣口罩

政府: 你乖乖地咪自己行去捐，唔好迫我用武力搵槍指住你捐

無血咪一槍打死你再搶哂你身上d血同器官